%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[Cours,sol,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}


%\usepackage{draftwatermark}
\synctex=1
%\SetWatermarkScale{1.7}
%\SetWatermarkAngle{305}
%\SetWatermarkLightness{0.7}
%\SetWatermarkText{$\quad$Université de Lille}
% rubber: setlist arguments --shell-escape --unsafe






\titre{Algèbre Linéaire}


\auteur{M. Pelini, V. Ledda}
\reference{TD - Algèbre linéaire}
\composante{Faculté des Sciences Économiques et Sociales - Université  de Lille\\
Licence 3 / SIAD \\
Algèbre linéaire}


\motsclefs{exercices, matrices, rang, systèmes linéaires, pivot de
  Gauss, déterminant, produit scalaire}
\nosolout=1






% \usepackage[xcas]{pro-tablor}

%\usepackage{pro-tablor}
\usepackage{subfiles,array}
\usepackage[tikz]{bclogo}
\begin{document}


%\setcounter{section}{4}
\input{pagedegarde}
\subfile{chapitre1.tex}
\subfile{chapitre2.tex}
\subfile{chapitre3.tex}
\subfile{chapitre4.tex}
\subfile{chapitre5.tex}
\subfile{chapitre6.tex}
\subfile{chapitre7.tex}



\end{document}
